Microsoft都想玩曲面Sensor

Microsoft demonstrates better way to bend sensors for simpler lenses and better IQ